\solutionSection

Данная задача требует решения на двух уровнях -- алгоритмическом и техническом. Алгоритмически здесь требуется обойти лабиринт при помощи любого стандартного метода, например поиском в ширину.

Технически необходимо реализовать модуль в проекте на Unity. Поскольку проверяющая система использует физический движок Unity, участники также должны тестировать свои решения непоседственно в этой среде.

\codeExample

\inputCsSource
%\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{python}{final/subject_tour/inf1303_bas/task_02/source.py}